% Podstawowe ustawienia języka, według którego formatowany będzie dokument
\usepackage[polish]{babel}

% Pakiet babel dla polskiego języka powoduje konflikt z pakietem amssymb.
% Polecenie '\lll' definiują oba pakiety - porządana jest druga definicja.
\let\lll\undefined

% W przypadku wielojęzykowości ustawia główny język dokumentu
\selectlanguage{polish}

% Kodowanie dokumentu
\usepackage[utf8]{inputenc}

% Dowolny rozmiar czcionek, kodowanie znaków
\usepackage{lmodern}

% Polskie wcięcia akapitów
\usepackage{indentfirst}

% Polskie łamanie wyrazów
\usepackage[plmath]{polski}

% Przecinek w wyrażeniach matematycznych zamiast kropki
\usepackage{icomma}

% Polskie formatowanie typograficzne
\frenchspacing

% Zapewnia liczne usprawnienia wyświetlania i organizacji matematycznych formuł. 
\usepackage{amsmath}

% Wprowadza rozszerzony zestaw symboli m.in. \leadsto
\usepackage{amssymb}

% Dodatkowa, ,,kręcona'' czcionka matematyczna
\usepackage{mathrsfs}

% Dodatkowe wsparcie dla środowiska mathbb, które nie wspiera domyślnie cyfr (\mathbb{})
\usepackage{bbold}

% Fixes/improves amsmath
\usepackage{mathtools}
